即使在我們的南部地區，降雪也不會持續那麼長時間，在週五黎明前降雪逐漸減少，到日出時大多結束。 預計今晚會下雪，主要是在華盛頓特區南部，週六可能會結冰 
 即使在國會路障被攻破的一小時後——有線電視新聞上廣泛播放的事情——我們也沒有真正的證據表明他真的“嚇壞了”，而且很多證據表明他並沒有。 關於麥克·李彈劾審判的爭議，重要的是，艾倫·布萊克，2021年2月11日，華盛頓郵報 
 最好的加熱背心配有電池，充電方便快捷，穿著後能迅速加熱，並在充電之間提供數小時的溫暖和舒適。 最佳保暖背心:用正確的冬裝抵禦寒冷天氣 
 馬丁喜歡把RapidSOS正在著手解決的挑戰比作沙漏。 RapidSOS為一個大數據平臺籌集8500萬美元，旨在為緊急救援人員服務 
 如果你的寵物是一隻阿富汗獵犬或聖伯納德犬，你就不要指望它有興趣花幾個小時為你拿玩具。 你的狗真的聰明嗎? 取決於它的內存。 |作者Jan Hoole/The Conversation | 2021年2月8日|大眾科學 
 所以我穿著必不可少的露露檸檬(Lululemon)褲子，在最不虔誠的時間跟著一首老嘻哈歌曲哼哼。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成為紐約最新的健身熱潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 一個小時後，他以380美元的價格買到了第二趟飛往約翰內斯堡的航班。 “我們在這裡”:新黑人旅行運動內部|Charlise Ferguson | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 他在一小時內被釋放，無需交納保釋金。 如果我打了白人警察的臉會怎麼樣? Goldie Taylor 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 這孩子因遲延一個小時求醫，幾乎要死了。 繁文縟節扼殺了好心人|菲利普·k·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸 
 她的電話至少每小時響一次，記者們向她提問，她用阿拉伯語、英語、有時用法語回答。 一個被基地組織威脅的遜尼派-什葉派愛情故事|Ruth Michaelson | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 夜深了，樓下的鐘正敲兩點鐘，她突然驚醒了。 homestead |Oscar Micheaux 
 我的腳步聲將使你的心跳; 我只要看你一眼，你就會啞口無言一個小時。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 言語在任何地方都是靈魂的分針，甚至比行動的分針還要重要。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 然而，一個小時後，他做出了一個決定:他不去找梅里太太，也不打電話給她。 homestead |Oscar Micheaux 
 這是黃昏中最黑暗的時刻，從鮮紅的天空中透出的餘光勉強能看清物體的輪廓。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特